[補選] 如果有參選人嘅政治聯繫係用粗口，新聞係唔係一定要讀？

政治聯繫：屌你老母

DQ左冇得選